有無人connect唔到死左既吳孟達 同 睇戲認識果個吳孟達？

對吳孟達印象係逃學威龍賭聖破壞之王審死官....最後都係喜劇之王 少林足球
之後太耐無update過 所以一直未接受老左既吳孟達係吳孟達？
BTW原來周星馳都係後生吳孟達 9年
90年代既香港景色好令人懷念
時間過得咁快